［又話擺用］耀才盈喜 料上年度盈利升逾7%

耀才證券預期，截至3月底，全年盈利將按年增長約7.3%，升至約4.73億元。集團指，過去一年港股受中美貿易戰、社會運動、新型冠狀病毒疫情等不利因素拖累，導致恒指反覆尋底。耀才說，由於市況持續低迷，行業在期內共有約37間券商停止營運，基於未來經濟前景未明，預計規模較小的非上市券商或將出現倒閉潮。

2020-04-06 18:53:30

擺auntie